先投部隊瞓多陣 今日票站開12點

民主動力凌晨表示，警方於7月10日晚，突然進入香港民意研究所對其電腦系統進行調查，導致民主派初選的最後階段準備工作被延誤；但重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於今明兩天（11日至12日）進行的民主派初選。

民主動力及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，今日所有服務站的開放時間須延後至中午12時正。

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行；而iOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。對於因此做成的不便，民主動力表示歉意，望所有投票的市民，能包容及忍耐。

提提大家，投票時除展示身份證外，須攜帶：過往的投票通知書或住址證址證明（文本、電子版本、截圖及相片皆接納）。